Dovolte , abych se vám představila Dobry den , jmenuju se Eva .
Je mi 16 let .
Jsem Francouzka a Americe .
Bydlím v Praze a moje adresa je . Mám rada exoticky jedla a čestuju .
Jedim na francousky lyceum .
Mam jeden bratr , Adam a je 14 let .
Ma rad fotball .
Škoda , že nemám sestry .
Taky mám rodiče .
Moje tatínka , Adam a moje maminku .
Eva mají 48 let .
Tatinek je econome a maminka nechodi do práce .
Jsou sympatické .
Taky mam pes jmenuješ Zoro jco filmu .
Zela sem Chiccago , Toronto , Paris , Houston , Seoul a Varshava !
